# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2022-05-12 15:52+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. type: YAML Front Matter: title
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Quarkus support in IDE's"
msgstr "在IDE中支持Quarkus"

#. type: YAML Front Matter: synopsis
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid "An overview on currently available IDE integrations for Quarkus."
msgstr "关于目前可用于Quarkus的IDE整合的概述。"

#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
msgid ""
"Quarkus is still young and thus it might come as a surprise to some there are actually already a good amount of Quarkus\n"
"support in most of the various IDE's."
msgstr ""

#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
msgid ""
"Its important to realize that Quarkus is using mainly standard technology and API thus no special IDE tooling is required\n"
"to use Quarkus, but if you do like dedicated Quarkus integration in your IDE then see the list below."
msgstr ""

#. type: Plain text
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, fuzzy
msgid "The current list is:"
msgstr "目前的名单是。"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, fuzzy
msgid "Quarkus Tools for Visual Studio Code"
msgstr "用于Visual Studio Code的Quarkus工具"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, fuzzy
msgid "JBoss Tools Quarkus Tools for Eclipse"
msgstr "JBoss Tools Quarkus Tools for Eclipse"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, fuzzy
msgid "Quarkus Tools for IntelliJ"
msgstr "Quarkus Tools for IntelliJ"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, fuzzy
msgid "IntelliJ Ultimate Edition built-in Quarkus support"
msgstr "IntelliJ终极版内置Quarkus支持"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, fuzzy
msgid "Eclipse Che is on its way"
msgstr "日食切在路上了"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, fuzzy
msgid "The table below gives an overview of the current IDE's with links and a high-level overview of their features."
msgstr "下表概述了目前的集成开发环境，并附有链接和对其功能的高度概述。"

#. type: Plain text
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, fuzzy
msgid "If you want support for Quarkus in your favorite IDE/Editor then scroll down..."
msgstr "如果你想在你最喜欢的IDE/编辑器中支持Quarkus，请向下滚动..."

#. type: Table
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, no-wrap
msgid "."
msgstr "。"

#. type: Table
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid ""
"image:{vscode-logo}[200,200]\n"
"{empty} +\n"
"VSCode Quarkus Tools"
msgstr "image:{vscode-logo}[alt=\"200\", width=\"200\"]  VSCode Quarkus工具"

#. type: Table
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid ""
"image:{eclipse-logo}[200,200]\n"
"{empty} +\n"
"Eclipse Quarkus Tools"
msgstr "image:{eclipse-logo}[alt=\"200\", width=\"200\"]  Eclipse Quarkus工具"

#. type: Table
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid ""
"image:{intellij-logo}[100,100]\n"
"{empty} +\n"
"IntelliJ Quarkus Tools"
msgstr "image:{intellij-logo}[alt=\"100\", width=\"100\"]  IntelliJ Quarkus工具"

#. type: Table
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid ""
"image:{intellij-logo}[100,100]\n"
"{empty} +\n"
"Intellij Ultimate"
msgstr "image:{intellij-logo}[alt=\"100\", width=\"100\"]  英特利杰终极版"

#. type: Table
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid ""
"image:{che-logo}[100,100]\n"
"{empty} +\n"
"Eclipse Che"
msgstr "image:{che-logo}[alt=\"100\", width=\"100\"]  日食切"

#. type: Table
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, no-wrap
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. type: Table
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, no-wrap
msgid "Visual Studio Code extension to install using the marketplace"
msgstr "使用Visual Studio Code插件市场安装"

#. type: Table
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Eclipse plugin to install into Eclipse using an updatesite"
msgstr "使用更新站点安装到Eclipse的Eclipse插件"

#. type: Table
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Intellij plugin that works in Intellij Community and Ultimate. Available from Marketplace."
msgstr "Intellij插件，可用于Intellij Community和Ultimate。可从市场上获得。"

#. type: Table
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Built-in Quarkus features available only in IntelliJ Ultimate"
msgstr "只有在IntelliJ Ultimate中才有的内置Quarkus功能"

#. type: Table
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, no-wrap
msgid "Built-in Quarkus features available in Eclipse Che incl. che.openshift.io."
msgstr "Eclipse Che内置的Quarkus功能支持，包括che.openshift.io。"

#. type: Table
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, no-wrap
msgid "Status"
msgstr "状态"

#. type: Table
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, no-wrap
msgid "Stable"
msgstr "稳定版"

#. type: Table
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Alpha"
msgstr "阿尔法"

#. type: Table
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Beta"
msgstr "β"

#. type: Table
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Stable (since 2019.3)"
msgstr "稳定（自2019.3起）"

#. type: Table
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Coming Soon!"
msgstr "即将推出!"

#. type: Table
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, no-wrap
msgid "Downloads"
msgstr "下载地址"

#. type: Table
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, no-wrap
msgid ""
"https://marketplace.visualstudio.com/items?itemName=redhat.vscode-quarkus[Marketplace]\n"
"{empty} +\n"
" https://download.jboss.org/jbosstools/vscode/snapshots/vscode-quarkus/?C=M;O=D[Development Builds]"
msgstr "link:https://marketplace.visualstudio.com/items?itemName=redhat.vscode-quarkus[插件市场]  link:https://download.jboss.org/jbosstools/vscode/snapshots/vscode-quarkus/?C=M;O=D[构建产物归档]"

#. type: Table
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://download.jboss.org/jbosstools/photon/snapshots/builds/jbosstools-quarkus_master/[Development Update Site]"
msgstr "link:https://download.jboss.org/jbosstools/photon/snapshots/builds/jbosstools-quarkus_master/[发展更新网站]"

#. type: Table
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, no-wrap
msgid ""
"https://plugins.jetbrains.com/plugin/13234-quarkus/versions[Marketplace]\n"
"{empty} +\n"
"https://download.jboss.org/jbosstools/intellij/snapshots/intellij-quarkus/[Development Builds]"
msgstr "link:https://plugins.jetbrains.com/plugin/13234-quarkus/versions[插件市场]  link:https://download.jboss.org/jbosstools/intellij/snapshots/intellij-quarkus/[构建产物归档]"

#. type: Table
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, no-wrap
msgid "https://www.jetbrains.com/idea/nextversion/[Installer]"
msgstr "link:https://www.jetbrains.com/idea/nextversion/[安装程序]"

#. type: Table
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, no-wrap
msgid "Source"
msgstr "源代码"

#. type: Table
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://github.com/redhat-developer/vscode-quarkus[GitHub]"
msgstr "link:https://github.com/redhat-developer/vscode-quarkus[GitHub]"

#. type: Table
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://github.com/jbosstools/jbosstools-quarkus[GitHub]"
msgstr "link:https://github.com/jbosstools/jbosstools-quarkus[GitHub]"

#. type: Table
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://github.com/redhat-developer/intellij-quarkus[GitHub]"
msgstr "link:https://github.com/redhat-developer/intellij-quarkus[GitHub]"

#. type: Table
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, no-wrap
msgid "Closed-Source"
msgstr "闭源"

#. type: Table
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://github.com/redhat-developer/quarkus-ls[Quarkus Language Server]"
msgstr "link:https://github.com/redhat-developer/quarkus-ls[Quarkus语言服务器]"

#. type: Table
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid "icon:check[]"
msgstr "[检查]"

#. type: Table
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, fuzzy, no-wrap
msgid "icon:times[]"
msgstr "[次数]"

#. type: Table
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, no-wrap
msgid "Wizards w/code.quarkus.io"
msgstr "向导 code.quarkus.io"

#. type: Table
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, no-wrap
msgid "https://issues.jboss.org/browse/JBIDE-26950[icon:times[]]"
msgstr ""

#. type: Table
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, no-wrap
msgid "Custom Wizard"
msgstr ""

#. type: Table
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, no-wrap
msgid "Config editor"
msgstr "自定义向导"

#. type: Table
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, no-wrap
msgid "Config autocompletion"
msgstr "配置自动补全"

#. type: Table
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, no-wrap
msgid "Config validation"
msgstr "配置验证"

#. type: Table
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, no-wrap
msgid "Config profiles"
msgstr "配置Profile"

#. type: Table
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, no-wrap
msgid "Config outline"
msgstr "配置大纲"

#. type: Table
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, no-wrap
msgid "Easy Launch debug/dev:mode"
msgstr "快速启动 调试/dev模式"

#. type: Table
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, no-wrap
msgid "Quarkus Code Snippets"
msgstr ""

#. type: Table
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
#, no-wrap
msgid "Injection Discovery/Navigation"
msgstr "注入发现/导航跳转"

#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
msgid "What about Quarkus Tools in <my favorite IDE/editor> ?"
msgstr ""

#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
msgid ""
"What is amazing is that the first three are almost all at feature parity because they are\n"
"using the awesome https://github.com/redhat-developer/quarkus-ls[Quarkus Language Server] made by the Red Hat Developer team. If you are interested\n"
"in enabling Quarkus tooling support for your favorite IDE/editor you should give that language server a go - and let me know once you have it working and get added to this list!"
msgstr ""

#. type: Plain text
#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
msgid "I can't wait to add emacs and vi to this list :)"
msgstr ""

#: _posts/2020-01-21-march-of-ides.adoc
msgid ""
"Have fun!\n"
"{empty} +\n"
"/max"
msgstr ""
